「亞十被自殺案」黑警今次呢單野算唔算偽造證供？

林國璋完成認屍程序後接受《蘋果》訪問，形容亞十容遺容平靜、沒有異樣，「好似瞓覺咁」。他又引述法醫指，亞十還柙期間曾出現反常行為，包括在10月6日以手「潑粥（潑開粥水），」並於2日後被發現以「長褲纏頸自殺」後送院，至9日早上證實不治，相信期間經過搶救。法醫又稱，亞十的死因是被長褲勒頸，而現場懲教人員在法醫詢問下，亦確認阿亞關押於高度防止自殺的房間，並無上吊自殺的可能性，又透露有閉路電視監視房間內的情況，每15分鐘也會有職員巡視；現場警員則確認亞十死因「冇可疑」。

被問到警察要求帶返警署錄口供，林國璋表示今早到場後在櫃台進行手續時，突然有兩名重案員便衣警員向他問話，但形容他們整體上態度友善，相信是跟進案件的屯門警區重案組警員，希望向他們錄取口供；及後再有4名懲教人員到場，他們態度較凝重，但沒有作任何問話，僅在場視察。林又指，期間警員曾提及要到警署錄口供，惟在認屍完畢後，又改口表示已填寫好口供，並要求林簽名。

林國璋指，在口供紙上發現警員擅自加上亞十「生活唔足夠」、「在小欖精神病治療中心自殘」等字句，他表示自己從及提及，亦不同意亞十有自殘及自殺傾向，已即時要求警員刪除字句。他又形容，亞十為人雖然內向，但對人友善，以往有多次出入監獄經驗，「瞓街都瞓咗咁多年，冇咩對佢嚟講睇唔開，我哋所有識亞十嘅人，都唔相信佢會自殺」，重申亞十的死因要待死因庭裁決，屆時希望會在庭上播放事發時的閉路電視。

雖然冇簽名，但牧師都未錄口供，係未經佢同意之F黑警已經幫佢做埋證供 算唔算犯法？

算
不過律正屍唔會告
所以冇犯法

你條LINK同內文唔同架喎CHING

無人比人告就無人犯法
民事自己告就會比律政插手取消

亞十死不瞑目

Sor post錯